［斷片］有冇方法可以記返斷片發生過既事？

前幾日同同事飲酒，飲左都幾多下。跟著就斷左片，去到第二日訓醒先有返記憶，返到工個女同事指住我笑，但又唔肯講咩事。

有咩方法可以尋回斷片既記憶？

問其他同事

你尋晚同佢一齊果陣扯唔起啊

斷埋啦

咁就大獲啦，佢唔係男同事

推

食左淫賤不能移？

冇
杜汶擇咁多年都唔記得有冇屌過騾仔你就知咩事